燈塔之前教phy條友ken Fung 涉嫌襲擊女友被捕

提供日校及補習課程的遵理學校一名補習導師涉嫌連番襲擊女友被捕。東網接獲消息指，涉事導師為現年26歲任教物理科的馮期(Ken Fung)，他在本周二(4日)及三(5日)一連兩日，涉嫌在其大埔林村一個單位，因瑣事與女友發生爭執，期間更施以襲擊，包括用腳踢女友的頭部，並用物件敲打她小腿。

馮的女友事後報案，並到大埔那打素醫院驗傷。警方今天(8日)傍晚回覆東網時表示，大埔警區刑事調查隊第十隊經調查後，昨晚在大埔區拘捕一名26歲姓馮男子，涉嫌「襲擊致造成實際身體傷害」和「普通襲擊」。被捕男子已獲准保釋候查，須於10月上旬向警方報到。

根據遵理學校網頁顯示，馮期畢業於中文大學物理系，於2016年加入遵理學校，聲稱在補習界是唯一一位在香港中學會考、高級程度會考及中學文憑試物理科都考獲最高等級的物理科補習導師，但他在本學年並未開設常規課程。遵理今(8日)回覆指，對有關事件沒有何任資料可以提供，但證實馮已沒有在該校授課。

馮期今回應東網的查詢時否認襲擊，但承認與案中的女事主有小爭執。他強調沒有襲擊女事主，只是傾談一些「小問題」時發生爭拗，加上對方的身體貼得太近，他擋了一下對方即跌在地上。他直言：「佢就梗係唔開心同有喊，我都唔好意思。」他又聲稱，有陪女事主到醫院驗傷，亦得知她報案，惟由於身體沒有明顯傷痕，女事主自知控告他的理據薄弱，故已銷案。對於雙方是否男女朋友關係，馮僅指與對方是親密朋友：「會傾好多嘢，有時啲關係又唔係非黑即白嘅。」

馮又指，今年4月已沒有在遵理任教，轉行從商。

冇隊冧條女算係咁

條友個樣好撚狗公

Ken Fung係有料
但性格就

從商

女人都打，直頭唔係人，一定要判佢坐監

從傷

最衰香港無死刑

又一個食學生妹嘅教畜

一隻食學生嘅狗公

好撚MK

Seed?

佢個咀想點撚樣
感覺到佢覺得自己好靚仔

未起過，同佢龜頭一樣

求ken fung gf玉照

好想知點樣腳踢女友頭部
咁咪勁過跆拳
勁想句有乜物件敲打小腿
會唔會係saxy玩具

佢唔係考紀律部隊？

條友玩L完啦，之前出po得罪燈塔，而家打女人，做慈母都唔洗諗升職，前途盡毀，可以返鄉下耕田

好想睇

邊個呢